真係想睇下佩雷斯見到C朗一人carry 祖入8強個樣

一大巴咁車埋佩狗塊面度

有C朗祖反cup,冇C朗比人反cup,高下立見啦,佩雷斯好波

上星期啲猩迷仲話朗咪一樣出局